一句講晒 垃圾

㭍婆呀㭍婆
又冇徹回又冇落台
鞠躬又冇90度
你究竟喺度做乜撚嘢
晒鳩我時間
不如你死撚左去啦

咁撚樣叫道歉?
25度角都唔知有冇冚你個家產

問你喊幾多次又唔撚答
你究竟做乜撚嘢

之後個三年你冇㗎啦
晒鳩氣啦 辭職啦屌你老母臭閪

哇屌你老母你噏乜撚嘢
問你係咪因為面子而撤回